# Juego tenis

## Instrucciones
- w: desplazamiento hacia arriba del jugador1.
- s: desplazamiento hacia abajo del jugador1.
- o: desplazamiento hacia arriba del jugador2.
- l: desplazamiento hacia abajo del jugador2.
